[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (83) BNZ vlive 必須推！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

留名gchi三個仔vlive

帶車車留名

라우밍

其實係我對齊蔭有奇怪嘅執著

🤘🤘🤘🤘唔該晒飯團寶寶們

手足✊🏻💘

車車弟弟必須推

繼續眼鏡碩

必須推

錫華

GCHI

[member][member][member][member]好等我全力追pist 大家等我

手足✊🏻💘
‘우리 둘의 마지막’嗰到型到癲咗

熙少

飯團寶寶開po必須推

勲B.....

勁得意！
必須推

齊蔭....齊蔭CHACHA...

帶杓b留名

日常吹奏老公+附送膠潔留名

lm

發現牙晶誠俊做得好標準
勲B偷左懶

但勲b呆呆地又好得意

喊b必須推

留名
飯團開po必須推

冇錯！佢好呆呆地好Q

韓哥皮膚好好

推

LM!

呢set好靚仔

留名
爭gay彬未有高清

唔該曬飯團寶寶開post

佢睇首映咋大哥都有去

一直都唔明點解啲韓國人咁對佢明明又有實力，性格又好。。。好想睇到佢重拾返信心

bb! 嫲嫲喺度呀

搬

再搬

我啱啱都見到呀

廣東話gif必須推

謝謝qq絲 我都未追得切

省省個袋完售叻仔

Lm

真係唔問唔得 睇親呢啲相都認起呢個

一定要開聲聽

冇錯呀！韓國人開眼啦係咪勲B太叻仔太招人嫉妒
好想勲B黎緊開開心心見到條片佢係度笑已經好滿足 勲B未出道我已經課左幾舊水 黎緊出道我誓必重課

搵唔到邊度report

而家諗起演員會多呢啲曝光機會就開心

heartcode917

琴仔!!!!!!

金毛毛勲留名

琴仔日日返學都俾人捕獲

啲圖好靚

好QQ 必須推

啲人係咪已經知佢通常幾點喺邊出沒

邊個蝦施勲b
希望勲b繼續加強實力 保持自信心 我會繼續支持你 欣賞你嘅人只會愈黎愈多
強勢支持

曜b必須推

cr. HJvivivi

CHACHA LM~

禾韓曜留名

曜b啲自拍真係好best
出道前後都keep到個質素

韓哥必須推

超多舊照 10幾年拍照+自拍經驗係唔同啲

促促騎

車車呢到好sweet

站姐可以修完紅眼再放出嚟

東杓弟弟必須推

啲顯微鏡人士係咪痴線

香港有冇得賣呢

冇錯！去下首映都有好多相睇！

今日勁型豬 啜卜

有冇中場包膠～？

LM

我見到有一個偶遇淨係敢影佢隻腳

好qq呀！！

偉仔咩表情

見到頭髮咁短真係好想喊

推！

勁男友

嘩 好靚

點解可以咁多張都紅眼

雖然我想同佢一齊睇首映多啲

woollimz新圖

完整圖link:

輯相真係好正
Woollimz必須推

牙曹好正呀救命

繼續用團體相留言

怕太長唔quote啦
省省實在太完美了

係囉唔似得牙偉上完404之後就變咗隻Pepe

偉唔開filter已經好靚仔

有無咩分享下

又有

狐狸仔

哎呀我照quote左

啱！！！

我想講我食食下火雞麵 覺得隻公仔似承衍
我係咪痴q左線

又辣雞麵 呢到規矩食完要有食評

似喎

又扮

省省隻手臂

我都係

唔緊要啦

cr.LC_0202

今日好似冇上過水

omg 少恐怖

勁搞笑，我記得之前已經見過

好可愛！！！！

狐狸仔✊🏻💘

省省必須推

有冇yocat黨！張圖好jeng🤤

好似樣！

OMG!

我都quote 咗

新人？你好

係！！！！！

雖然我唔係不過歡迎新人

嚇親

hello新人
我都覺呢張好睇

佢咁樣禾巧高興
想佢地快啲出！

咸左😭

小妹巧掛住你，咸左

發覺。。。你好似好少post 自己名

咁我又post下！

正！！！

唔可以俾人發現我毒唯星船打手身份

禾都係starship 打手，咁啱嘅

齊來建構連登版亨俊樓

正

嘩我以為畫嚟

無人

早

BNZ vlive必須推

省省多圖
啲間條相記住save低做接龍

好打耳

但係你毒唯Maroo打手身份俾人發現咗

發生咩事 車車好似等放榜咁

早晨
lm

呢張好得意！！

呢排twitter好鍾意將啲官圖調到咁

但張圖真心正！

早晨

好cute啊吊帶褲！！
想抱返屋企

啊！！有飯拍！好cute

無錯

個成品幾靚

上次得10層

搵唔到啲gif
相得唔得

我開始

twitter有人發現之前三次生日都係牙潔負責捧蛋糕

捧蛋糕擔當

早晨大家

早阿 成晚冇上水

morning siu lui c!!

yo hihi skyna c!!!

小強絲

Hi siu keung

東杓bbg必須推

偉碩黨注意

多謝支持

早好忙好難上水

等放榜

兩個都咁可愛

係囉得魚腩圖

好靚仔牙

痴線我只係諗住開pinterest搵吓喊b簽售圖覆你⋯⋯點知一search就停唔到手狂save相大家準備迎接我嘅瘋狂自推

喊b同Cookie都好qq

攬住個袋好得意

好波！我都搵到幾張了
想知新人pick邊個！

好靚

男仔撥頭髮真係好能心動

白Tee清新曹

狐耳

帶帽都好正

牙曹真係好襯狐耳

咪就係

救命cute到溶

真係好似，隔離韓哥係家長

早晨！

疾總！！！！！邊個咁聰明俾duffy頭cool韓哥帶

韓哥襯啲定牙曹襯啲

得意到我漏咗張

好鍾意啲仔仔帶花圈帶埋眼鏡仲正

唔知會唔會做咗捧蛋糕擔當

平心而論真係牙曹襯啲
但韓哥帶都好cute！！

新人pick曜漢同韓哥

夠公平公正阿嫂好波！

早

軟萌韓哥真係好best

有多個人一齊講金曜漢

好得意tqxdk 絲其實你 1 pick 邊個！想知道

係！！

真係好鍾意曹帶狐耳

Pd嗰陣one pick係韓哥boss嗰陣入坑！依家係2pick曜仔同韓哥

痴線好正

滅罪之星牙尚

最尾個張好矒咁

媽啊點解可以咁反差好Qq

點解喊b可以咁可愛

無錯牙嫂真係好公平

呢個頭cool又係好可愛

Great
韓哥正
係喎
介紹下我地呢度嘅曜漢推

真係好可愛

喊b啲靚圖收極都收唔曬

想買喊B 野，有冇好推介

尿你疾總？？？？？？？？？

歡迎新人

第2,3張圖有聲 Bang！

hello hello tdxdk絲！！可唔可以叫你dk絲算

好啊費時打咁長

好呆

連玩泡泡都呆過人

呆頭套車

好想瘋狂搞到佢扁嘴

第一張真係呆到

好想買車車嘅野

好多相想po但係冇時間po

深坑嚟

勿色

他是我的B

讚吓可愛都唔得-.-唔是手足了？

Omg韓哥好可愛

勿色==

好變態呀 蝦車車

對得住自己個名

po喊B的都是手足✊🏻💘

痴線？

pinterest好多靚圖 收到手軟

趁放飯繼續自推大計

東杓弟弟必須推

東杓bb

強烈建議禁止攜帶Melody頭套或相關飾物進入簽售會會場

sick ball
歡迎新人

企鵝杓

gchiKuromi咪幾好

係

你好你好

大家有冇掛住我

但好得意

姜巴你

好！！！！dk 絲

真，全部都好靚

相反禾熙b 唔係樣樣靚

唔知做喊豬定韓哥好

我諗起早餐成日食嗰個蜜蜂星星

蜜蜂星星

好正。，。。，。好鍾意佢咁

點解！

第1568條(第二季第41話)︰學校運動會中，白組Melody及紅組Kuromi要爭吃麵包才衝線，Melody打噴嚏使麵包上沾染其鼻涕，領先的Kuromi被嚇呆不知所措，結果Melody咬下麵包首先衝線。

第6113條(第四季第49話)︰Melody給Kuromi背部傷口貼藥水膠布時多次貼歪了，撕掉再貼，令她痛得慘叫。

結論：Melody是個臭西

第409條(第三季第8話)︰Kuromi看見Melody自製爆米花就覺得蠻有趣好玩的，她也嘗試跟著做但聽不到鍋裡的卜卜聲，Melody叫她打開鍋蓋，怎料大量爆米花不斷彈出打傷Kuromi的臉，Melody問她"沒事嗎?"。

第1583條(第一季第11話)︰有次在學校集體做飯時，Kuromi負責煮湯，Melody走過來叫她加油並拍她一下，這令幾瓶調味料跌進鍋裡，Kuromi還燙傷雙手。Kuromi想用蜂蜜中和味道，大家都說她做的湯很難吃，讚揚Melody做飯很好吃，Melody說Kuromi已盡力了，叫大家別責怪她。Kuromi認為Melody在貓哭老鼠，怒火中燒。

我做支咪

唔 該 你 丫

勁賤格

sick ball
呢到反Melody大聯盟

賤格 扮可憐

蜜糖

可羅米日記。。。！成日睇
之前我仲share比全班睇

好食但我已經好少食早餐

我打錯咗蜜蜂

動畫Melody行為切勿上升至整個Melody群體

牙昇都中招

錯字唔影響閱讀

玩捉伊因果陣瀨底kuromi一個無人去搵佢
kuromi食甜品專登留到最後至食最鍾意嘅士多啤梨,點知melody就一野叉過去食左
第363條(第二季第22話)︰Kuromi跌倒擦傷右膝蓋大哭，Melody給她貼膠布，但多次貼錯位置撕開再貼，令她更痛苦，哭得更厲害。
第369條(第四季第4話)︰Kuromi在家花四天打電玩升至第963級，Melody來找她玩，Melody趁Kuromi沖紅茶時把遊戲玩到game over。
第409條(第三季第8話)︰Kuromi看見Melody自製爆米花就覺得蠻有趣好玩的，她也嘗試跟著做但聽不到鍋裡的卜卜聲，Melody叫她打開鍋蓋，怎料大量爆米花不斷彈出打傷Kuromi的臉，Melody問她"沒事嗎?"。
第1568條(第二季第41話)︰學校運動會中，白組Melody及紅組Kuromi要爭吃麵包才衝線，Melody打噴嚏使麵包上沾染其鼻涕，領先的Kuromi被嚇呆不知所措，結果Melody咬下麵包首先衝線。
本身可羅米筆記係記錄可羅米同melody朋友回憶
第一頁係寫可羅米要永遠同melody成為好朋友,但就比piano撕左黎比melody呻鼻涕

omg

唔該你丫

ho ball !
清算Melody

cr. __X_nas_1

想去影

我都好想。。。。

唔好din🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係邊

boss韓哥好正！！！我都係boss開始留意到韓哥！

堅決唔收金曜漢呢set圖

好可愛

cool潔

少女潔

以後要開少啲pinterest本身諗住搵兩張相咋點知一搵就收唔到手收咗幾十張相

係金毛曹
佢同bb玩仲得意過個bb

痴線？ 等我叫牙碩出嚟撲滅罪行

cls

omg最後好sad

個個都好靚

打手？

好鍾意最尾個張個造型！

有啲想睇佢地同bb玩

本身食完飯好眼訓 睇完呢兩張精神曬

咁都唔俾

小妹是真心的❤️

好正追po有咁多圖

有啲掛住佢黑髮

我都覺！！！！

我終於都加入推po大軍了

ghci

真係好上癮 越撳越多出嚟

陣間香港時間五點youtube有live睇！！
係牙姜同佢爸爸 應該係出街食飯嘅日常片？

個形容大笑咗

Spring d. !

突然法國自己巧似melody😳

好憎你 絕交啦bye bye

原來melody是個bitch

原來車車係年齡c位

尿契媽想再上契

禾姜
可愛啊係佢阿爸
肯定好正

好搞笑個款真係好似
好緊張又好期待

啊又好似真係必買
死啦好驚沉迷買喊B嘅嘢啊
佢啲嘢成日都出得好靚

點解

牙腎咁sick ball

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

BNZ必須推

美少女戰士牙曹好best

啱啱入嚟第一眼仲以為叫我

你已經認左自己係美少女

你可以cosplay架

已經接受咗

因為你地個個都咁叫

都係留返比牙曹啦

我無

恭喜投杓小隊成功投下個po標題

恭喜曬

美少女絲好順口喎

幾好啊 幾適合你

又到我開

OMG完全唔記得咗好彩唔中

美少女個名改得好

幾時嘅事 死我完全唔記得左lucky number件事

但個人唔係美少女

我會改名

我都係
不過我開po又無所謂

恭喜美少女絲

但係我地會照叫你美少女絲

飯團連續霸左兩個po 今次俾下你地啦

禾前面有講
不過係好耐冇出lucky number

第一版講左lu 不過你哋唔知都幾好

第一張又係禾wallpaper

叫你牙美好唔好

花花有幾多張wallpaper

好想比佢懲罰我

不過諗返下 呢個唔係百變小櫻咩

呢隻係百變小櫻黎

個個都話自己係池美麗

牙嫂尊重下自己身份先

yes yes 之前係嗌佢小櫻嘈

唔揸枝棒會變小狼嘈

再讚下呢張圖真係世界級靚

你啱

gchi早班得唔得

早腳小隊心很累

笑4我

恭喜恭喜

你係！

好正！！！！必須推

我都覺啊痴線

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

呢個站有冇Twi架 我好似搵唔到

呢個笑左

笑咗順便恭喜

放過我啦

等我好好地諗下個標題先

係呀 因為上兩個po斷咗

上次叫牙光咪幾好！

就叫東杓弟弟必須推

唔好咁啦

你先係

好

多謝奸奸

你哋咁謙架 你哋兩個都係！

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (84) 東杓弟弟必須推！！！